【蘋民直擊】白衣男大鬧菜街老麥 打職員兇食客：做乜昅我女朋友

旺角西洋菜南街麥當勞發生打人事件！晚上9時許，餐廳內一名身穿白色上衣的男子，突然與旁邊的一對男女食客發生爭執，不斷大聲呼叫「做乜係咁昅我女朋友」，其間不斷講粗口並推跌餐廳內的枱凳。由於當時餐廳內坐滿食客，全部人都聞聲查看，麥當勞的經理亦趕至了解，惟白衣男亦不斷鬧事挑釁。

讀者林先生當時正與朋友在麥當勞內用餐，他目睹白衣男不斷咆哮，情緒激動，又打傷麥當勞經理，他指白衣男鬧事不久後，一名身穿黑衫的男子上前阻止，將白衣男推跌在地上並出手掌摑。雖然與白衣男同行的女子不斷出言阻止，叫黑衣男「你唔好再冚佢喇，佢抽筋嫁」，又聲言會立即離開，但遭在場的職員阻止。他形容白衣男被摑後，身體一度僵硬，甚至抽筋近一分鐘，「無幾耐佢就冇乜事喇，但望落去就好似仲係好驚咁」，其後數名警員手持盾牌及警棍到場戒備，又向眾人落取口供。

痴線佬都有女

昅呀婆妹下妹下都唔昅你條女啦

條女似係輕度智障，咁條仔一樣嘅機會都唔細

條女都似弱弱地智果隻

傻人發現案

弱智都有拖拍

連狗都有閪屌嘅時候,我哋班連登毒撚連狗都不如

警方表示，晚上9時許一名男子在旺角西洋菜南街的麥當勞內突然病發，推冧餐廳內的枱凳，有2名食客上前阻止並報警。警方到場時情況已經回復平靜，涉事男子不需到醫院檢查求醫，經調查後將案件列作「傻人發現」。

最柒莫過於一心搞事想威
點知畀人當做傻仔

最尾條女講果句野真係好應景

好鬼正

黑衫男好兇

食花生食夠喇